知唔知匿間嘢叫咩，響邊度

14:30開始

咁都得？

匿間？ 岩岩鄉下落嚟？